An狗: 不玩了不玩了

Credit card都玩埋
投降喇唔打喇

有咩吸引
同其他支付app 比有乜優勢
講普及率都差過人

未出你都夠膽講普及率差過人

其實咪即係 tap&go, 但俾你你用 Apple card 定 tap&go

就睇下香港有冇支援
支援的話再睇下多唔多地方有得用
八達通/wechat pay/支那寶根本先係主流